收到 $4000 攞返出嚟支援義士

如果已經有人收到政府嗰 $4000 or whatever amount，請認真考慮吓，可以儲起佢，等到有義士生計／法律上需要幫助（尤其落單、冇乜人幫嗰啲），再捐助相關人士／組織。

有一萬人肯已經有成 4000 萬，可以幫到唔少義士生活，反正都係不義之財，倒不如用返喺呢啲地方。

推，收到錢即刻捐

支持

推

都唔知4000要等幾耐

好

收到4蚊已經要偷笑

收到SMS已經偷笑

幫推

無份收，但會捐

捐都唔好捐比啲借遊行cap水既組織 寧願你自己儲返起佢有需要時買物資派比義士

再推

要安全收到大家既4000 同埋用係真係有用既地方唔係咁容易

如果有巴打搞到， 好支持， 即拎出黎

收到！亦會捐

人性大考驗

可能下年先收到